[丁丁插冰］有冇人有契約足球員嘅最後一集

如題 隔咗咁多年都仲未搵到第17集 有冇巴絲可以開心share

呢套正啊
去租書舖搵「失憶足球王」啦